WE SHALL NEVER SURRENDER – 112集會籌委會聲明

十一月二日，全球十多國、四十多個城市紛紛舉辦活動，聲援香港抗爭。環顧全球，唯獨香港，受政權粗暴鎮壓，繼原有的維園集會被禁止後，今日原本和平的中環區集會，尚未正式開始便被無理腰斬，最終更變成血洗街頭。

在風雨飄搖之時，雖然明知港共黨軍已泯滅人性，有如受極權病毒感染的喪屍，亂衝亂咬亂破壞，但今日仍有數以十萬計的市民無畏無懼走上街頭。籌委會必須感謝所有勇敢的港人。至於「譴責」等字眼，恐怕不適用於非人類生物。若非冷血軍警唯恐天下不亂，港人今日早已創下又一段史詩式流水式抗爭。

當敵人變得瘋狂，代表我們距離勝利越來越接近。在臨近勝利之前，我們或會接受最凌厲的挑戰、迎來最恐怖的戰鬥。在「香城Online」的終章，只要再堅持一會，我們一定可以打敗越來越強悍的怪物，一定可以打爆機。

不受傷、不被捕、不流血，是每個抗爭者的深切心願。但當連合法的選舉活動、獲發不反對通知書的集會，都可以被目無法紀的悍匪用槍火毒氣打壓，香港人早已進化到「不怕受傷、不怕被捕、不怕流血」，也要堅持上街表達訴求。

我們絕對不會投降！當敵人變得強大，只是證明了我們也變得越來越強！既然政權用行動宣佈既有的和平遊行已經不復可能，那麼只會逼使香港人改變心態，將戰場進一步擴大。

街頭會是戰場，議會會是戰場，學校會是戰場，職場會是戰場，網絡會是戰場。哪裏有香港人，哪裏就是香港爭取民主自由的戰場！楚雖三戶，亡秦必楚！

112集會籌委會
2019年11月2日

WE SHALL NEVER SURRENDER – Statement from the 112 Rally Preparation Committee
On the 2nd of November, over 40 cities around the world spreading across over 10 nations came together in solidarity with Hong Kong. The place itself, though, was raided by the guns and cannons of the very tyrant against which we fight. Following the ban on the initial Victoria Park rally, the peaceful assemblies in Central District were annulled before they could even begin. Blood, unleashed by the police, washed our streets today once again.
Through many dangers, toils, and snares, hundreds of thousands of Hong Kongers still defiantly stepped up today in the knowledge that the zombified ‘Kongmunist Police Force’, the CCP’s handmade paramilitary infected with the worst of ungodly evil, were bound to rage the streets. We must hereby convey our deepest gratitude to the gallant people of Hong Kong. The word ‘condemnation’ does not cover for the crimes of demons. If not for their doings today, Hong Kongers would have yet again written another beautiful page of our ‘Be Water’ resistance story with our fluidity and grace.
We believe that the cries of the dying are the loudest – the Kongmunist claws’ frenzy today only tells us that we have come yet closer to our triumph. Perhaps at these final gates to victory, the gruelling of challenges await. In this final chapter of our fight, if we could all just hang on for a little longer, we are confident that we will usher in the dawn and liberate our Hong Kong.
Every protester humbly wishes for nothing but to go home safely after each demonstration in one piece. Yet when even lawful election husting events and licensed peaceful rallies are suppressed and cracked down upon with the truncheons and warfare of the lawless enforcers, the people of Hong Kong have evolved to fight despite not being able to go home, and not being able to leave in one piece.
Hence, we shall not yield. Nothing can make us bend anymore when we do not fear death. The stronger our enemies, the stronger we become. The regime has declared to us and the world in practical action that they will no longer allow peaceful demonstrations. Hong Kongers are left with one path and one path along: to change our mind-set and persist with our resistance.
From now on, we will resist on the streets, we will resist at the legislature, we will resist at school, we will resist at work, we will resist with our keyboards. Where there are Hong Kongers, there is our battleground for freedom, democracy and justice. And before we need to breathe our last sigh, we shall see through to the day when glory comes unto Hong Kong.
112 Rally Preparation Committee

推

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

pish

甴種狗

yes never will